中國從來沒有把香港人當成自己人

雖然係一年前既文但我覺得真係好中重點

推

廢老覺得係，有咩計

片文下面有留言，你睇埋 我覺得都好有意思

事實上香港都係中國境外

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

好, 推

我無嘢講

有錢搵咪自己人 無着數就咪認親認戚

香港嘅垃圾都係列做洋垃圾

係，下面都有留言話，有著數就話中國香港，冇著數就話香港人做的

馬雲已經話左比你聽啦

上過大陸網都知啦，香港係海外，vpn都係計你海外，從未當過係同胞

香港本來就係外國勢力

比多d廢老認清事實

亲，香港不包郵阿

得廢老先會當中國係自己人

有事就血濃於水，冇事就欠撚咗佢

好文

經濟日報

佢地黎要生果金，公屋，綜緩，我地返大陸就咩都冇，邊個要著數睇到曬啦

好明顯啦
當係工具咋

唔只廢老 仲有好多大中華膠

sorr放喺事時臺

之前有段片個大陸軍官講左啦, 香港人很壞, 比台灣人還壞, 呢個正正係13億人既想法

淨係淘寶、上網睇片、睇電視節目都已經係分開哂

海外地區 淘寶分裂國家

我無野講

全國包郵 不包香港香港係中國嘅一部份？

啊屌，自己比錯自己負評

Lm

一直都係

大陸真係好似完全冇比過錢香港，連個港豬橋都係全部自己比

push

文宣材料？
首先要動搖廢老對「中國人」的身份認同

淘寶，京東
港澳台都係唔計國內

廣傳

一年前既野，本來我啊媽之前話中國比咗香港十幾個億啊，如果唔係香港沈咗啦

咁頭先食M記屎忽痕記返起，咁咪去咕嚕咕嚕查下，點知揾到篇咁既野

我都冇當過喎

不嬲都唔包郵！！！

土豆，youku,愛奇藝，騰訊視頻
到當香港係境外，唔畀睇

之前有個post有講其實習近平好憎香港
真係好認同
人地都冇當過你係中國人
難為d廢老、偽人爭住引以為傲

不嬲都係咁講

推比多d廢老睇
包保佢地話我冇野講

淘寶已經好明顯

淘宝运落香港要比海外地区运费的喔，亲~

佢地從來都無當任何人係自己人架啦, 包括負責製造科技比佢地建立新中國既白人 而家白人做左傻仔好多年

巴打唔好意思手指粗
禁錯負皮

當香港係境外就咪撚再搞我地啦

D大中華膠成日上晒腦幫中国打飛機 實則人地當你境外人士 condom咁用完即棄

黃子華97年講過 河水不犯井水 真係一家人點會咁同你講野呀

淘寶都唔包郵啦

中國人先噁心

一句講曬
中國去香港要唔要過關先
要咪境外囉

係咪得我一個先覺得係好事
千祈唔好當我係中國人

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

同臺灣一樣

廢老仲係覺得只要有東江水
香港市民就要自動乖乖
如果
中國人要繼續統治香港人
麻煩要畀更多
包括民主自由及健全法治制度
大家都要進化

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

淨係淘寶話免費送貨但唔送來香港已經係啦

去西藏咪又係只可以住接待外賓既酒店

「前車可鑑」提防分化撚及失敗主義者！！

十幾個億夠唔夠我地起條19天橋

我冇野講

倒轉左咼

睇賣俾香港同恆河無咩大分別的東江水就知啦

其實如果真係同大陸人相處過嘅都會知

就算唔藐視你，都肯定係覺得你係外人

同意

It’s cultural replacement
It’s racial replacement

up

用買東江水既錢起淡化海水 飲撚死都仲得
廢老思維

我係中國人呀屌

明明寫住全國包郵

呢句真

推去港人港地啦！

事實

係啲死廢老日日自作多情 以為係一份子

我都覺班支那畜連教育都未普及一個二個野蠻到仆街

淘寶或者愛奇藝都可以話因為兩地制度下既差異或者版權制度差異而形成

但你翻去一次大陸旅行就知 大陸內地同香港人係有明顯既政策區分。
Book酒店有明確區分只限內賓‘即只限中國內地身份證人士’住。 香港人係外賓，唔住得。而大陸大部分4星以下既酒店都無得俾外賓book。

同時大陸既高鐵入閘同買飛係識別唔到香港回鄉證所為既“港澳同胞通行證” 每次搭都要去穩佢地人手check。
所有網上預訂既門票，車票都係只供內地身份證用。香港人想買大陸飛？提前幾日去親身排隊啦
總之所有自動化身份認證既野香港人都係係大陸做唔到。

不過望好個邊諗就係佢地系統味攞得到香港人既資料

唔當好過當

香港人係支那住酒店都只可以住接受外國人既酒店

Topic 既中國指緊係共產黨
佢地黎講應該話所有人民都冇當係自己人
何況香港

睇你班5毛點駁

中國三千年文化真粹

亲，全国包邮不包港澳台

淘寶煽動分裂
說好的「一國兩制」呢

之前都有巴打講過
人地上面13億個講普通話叻過你香港人既大陸人，個個洗過腦搓圓禁扁都得，你班香港人郁D就嘈喧巴閉，駛咩要你班搞屎棍投誠？

香港人同其他海外華人有成就就係中國人
賴咗野嗰陣就係外國人

推畀全宇宙嘅人知

推畀廢老知

口就講大家都係中國人，內心都係當你契弟同飛機杯

中國中央政府

不嬲都唔當南方人係人嫁啦

咁多年來都係咁

可以用作文宣

香港既繁榮主要係靠嚴格既法治、行政制度、基建建立
靠上面既只有消費力

屌你老母啲東江水仲要又貴又污糟

主啊可唔可以比班廢老廢中快啲仆街死呀

當香港係atm

我覺得中國人應該係覺得香港人係次等人
當你問佢地「香港人係咪中國人」
佢地會答「係」
即係佢地認為香港人都係中國人 但又同時認為香港人係外人
我諗類似係以前讀中史
好似話清朝分左四個等級的人？
最高級的應該係侵略者的族群(暫稱貴族)
漢人就係其中一級
貴族會認為自己同漢人一樣係清國人
但貴族亦都會認為漢人唔屬於自己的族群 係外人
同時漢人亦都會認為貴族係外人
我諗中國人應該係咁看待香港人

王喜遭大陸關員訓斥：你不能說你們中國！
藝人王喜撰文透露，昨日在北京國際機場過安檢時，因一句「你們中國」，被安檢人員訓斥「你不能說你們中國！你是不是中國人？」

王喜帶著一個中國電訊出產的行動路由路過檢，被告知內有鋰電池不能帶上飛機。但王喜已攜同該裝置乘搭飛機三年，不明白為何突然被禁，問了一句「這是你們中國電訊……」沒說完，即被安檢人員兩度搶白「你不可以說你們中國！」

最終，經另一名安檢人員跟進，才搞清楚該裝置電量較低，是可以上機的。王喜無奈：「為什麼前面那位民族烈士不說呢？本來，就只是這麼的丁點事。…可能因為香港人說了『你們中國』這句咒語，就會啟動他/她們的愛國防衛系統」

Push

一國兩制 呃左幾多香港人

實際係兩國兩制

香港雖無國家之名 但有國家之實

連中國人都知香港人唔係中國人

佢地只係認同香港係佢既地方

有著數就同胞 血濃於水

我都無當支那係自己人啦
支持香港獨立

最簡單女人角度，淘寶全國包郵都冇香港份啦
還自己人

上年上深圳做野搭的士連個司機都係咁講
個的士司機話其實香港繼續兩制對香港同中國都好
跟住係度問我香港人可唔可以係大陸住同當兵
我話唔得，淘寶都唔包郵
個司機係度屌咪係囉！你又唔比人住又無得當兵其實大陸根本就無當香港自己人！

雖然大陸封鎖消息，但係仲有D人心水好清

冇個記得當年「河水不犯井水」係邊個講

成班香討廢老俾人當condom都唔知, 係喎, 中國對我地咁好就送錢俾我地駛啦, 佢地送錢俾非洲都唔俾我地就知啦, 得閒就寒暄問侯幾句, 習總港豬澳開幕黎到都係偷偷魔魔咁, 根本當我地濕鳩.

相信事實

推畀廢老知

駁唔到

冇人想同中國做自己人

係事實

不嬲都咁講架啦，係大中華膠一廂情願

對上個次人大開會,香港人括住個分類係外族人

like and share

屌咁宜家係一國兩制 仲有個邊境係到緊係叫境外啦
係咪冇撚左口岸你地會開心啲？到時候又係到嘈嘈閉

我情願咁，好過變成大灣區人，用張港澳居民往來內地通行証，當中國身份證咁用

ps: 咪撚再叫回鄉證，吾鄉是香港

大陸班官從來當香港人係狗，
當然，佢地對人民都係狗。

要派傳單先得

睇波link都係 你的地區不屬於中國

就係殖民地啦

其實開始當
大灣區
可以用身分證申請大陸區民（住90日）
用香港新分證申請大陸銀行

全部都係777搞黎

廢老多數大中華膠上腦救唔返架啦
應該要搞d淺藍

其實有上百度貼吧都知
佢地當你係海外人
同台灣人一樣

有著數就自己人
支那狗係咁撚仆街架啦

我都覺
咪撚當我係中國人

我覺得呢篇野可以做文宣擺係建制同廢老泛濫區

宣揚比廢老睇

賑災嗰陣咪血濃於水，賣東江水俾你咪斬欖玩割蓆囉

事實上述嘅野令香港更好

是9但啦
我都無當過自己係中國人

13 淘寶唔係收本地運費

大陸D主播 當佢紅左之後係要飛去北京
之後先有得係大陸做落去
估計都係要簽左野先咁上下

係唔包郵呀

香港一直都係反動基地中國從來都諗緊點樣做鳩香港就真

一國一制，淘寶免運費

問返廢佬，點解淘寶唔送黎香港？
點解大陸播片網唔支援香港？

共產黨會因為各地示威之後滅亡

香港只係飛機杯

Hong Kong is not china.
中國 / 中國人 呢個品牌臭既 過街老鼠 撚想認咩
多多同外國人宣傳最實際

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

係得廢老同大中華膠真心信國家好香港就會好

屌佢老母

淨係淘寶運費唔包香港，當香港係海外地區都知啦

佢唔當香港自己人但有事起上嚟又死攬住香港係中國不可分割的一部分，厚面皮到仆街，民建聯騎劫屯門公園單嘢完全反映到中國人基因就係賤

人地要你塊地 唔係人

老廢：我係中國人

陸：中你老母！

啱啊，起碼百億計啦

凡是敵人反對的我們就要擁護，凡是敵人擁護的我們就要反對！

淘寶唔包香港
YOUKU唔包香港

大陸大把地大把人
係要香港d錢

中國：香港不屬於中國

蘇丹都大好形勢

班大中華畜唔表下態？

廢老：我冇野講

冇啊，覺得剩係佢搞我地就得，我地爭取返一國兩制既野又唔得，一係一，二係二，唔好成日轉口風

仲有淘寶唔包郵呢

淘寶又唔包郵

乜唔係一早知㗎？？？？

人黎！！！同我影印曬出黎，一巴巴車落D廢佬到

廢佬唔知

係香港啲官爭住認自己係中國人

亲，對不起，你不是中國的一部分

老鼠芬

啱 應該改做全制包郵

岩，割蓆啦，割得一乾兩淨，河水不犯井水
咪撚叫班死蝗蟲落黎香港
正如我地都冇當過蚛蟈人係自己人一樣

當唔當又點 最好唔當 明眼人睇透曬 We don’t give a fxxk😌

一直都無當過
過關當你係外國人
不過仲有班人唔願醒定天生on9

正常啦

你領養返黎個仔

年齡又大過你

國際社會地位又高過你

你會點諗

講就講到大義凜然，做就另一套方法

係撚，執政黨就係要錢，大6仔係要國土比佢地打飛機

一去到政治層面就話一家親
民生 利益 就關人隱事

梗係要個仔養到我大大隻，再打死個仔，要曬佢d錢啦

講到尾，香港不過係飛機杯

不意外

藍絲一定好玻璃心

大陸網吧唔收HKID,回鄉證

做雞都要做得有尊嚴，廢中廢老幫人含撚都唔戴套環吹環屌

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

重要做完冇錢收

好多人唔明依個道理

借個位黎, 唔好意思

抗爭還抗爭, 11月區議會選舉大戰記得去投票!!!

點解黎緊11月區議會選舉咁緊要, 主要有4個原因:

1. 立法會功能組別有一席係由區議員之間以全票制互選, 如果我地光復區議會, 取得全港過半數議席, 下年立會先嬴一席, 該當選者亦會自動成為特首選委。

2. 立法會參選超級區議會個5席要有兩個條件:
(1) 參選人要是現任區議員
(2) 要取得15個現任區議員提名
如果我地光復區議會, 會限制親共派取得提名既名額, 如有幸射左d親共大佬落馬, 佢地只能派2打6參選, 當選立會議員難度大大增加。

3. 親共派係用區議員樁腳係地區數票配票, 少左區議員席位, 會影響佢地數票配票策略, 亦減少佢地動用區議員資源做地區工作拉票。

4. 區議會當中會分開兩組以全票制方式選出117位特首選委:
(1)港九各區議會以全票制方式互選選出57名特首選委
(2)新界各區議會以全票制方式互選選出60名特首選委
如果我地光復區議會, 會取得約10%選特首投票權。

因此, 光復區議會可以從根本上切斷親共派既拉票資源, 同埋令佢地不能有效地執行配票策略。

光復區議會, 打倒親共派, 多你一票好Q多, 少你一票差好遠, 香港需要你!!!

推呀屌

分化係由大陸做起先

矛錯

一直都無當過 佢地只係想要塊地完成統一
香港人wfc

一直都無 成日都講人走地留 只係想用香港個名去搵錢走資 香港人 who fucking care

做完仲唱係臭雞

ppp

支那人根本好憎好妒忌香港人

最好添啦

好懷念以前既香港，行街肚餓，街邊就有小販比你吉吉魚蛋，食下燒買，個個人都開開心心行街有笑容，依家

exact7ly

我寧願佢地冇當過香港人係自己人
涇渭分明先顯得出我地同支那狗係唔同
睇下隔離武漢起義個po就知啦 人地都叫我地企撚開啲 咪同佢地相提並論呀
係得某啲大中華膠 on9仔先當佢地係同路人
支那種躝遠啲啦

咁岩既 我都無當過中國人係自己人

我去西藏 有座唔知乜山
仆街香港身份證唔比上
我要係山下等 等撚左佢地3-4個鐘(當地跟團)
屌你老母
有著數就揾香港人笨7 冇著數就理9你

事實香港從來把中國當作敵人。

其實
佢地所謂香港人係中國人嘅意思係
香港人條命係屬於中國人
想你幾時死就幾時死
你係中國人嘅奴才

試過想報由長白口岸出發去惠山/三池淵/普天堡/白頭山ge團, 旅行社話中國邊防唔比港澳同胞出境所以報唔成

佢地自己玩港獨然後話我地港毒

淘寶寄香港冇得免郵

49年投降既國軍，就係信中國人不打中國人呢套，結果？

韓戰毛澤東見勢頭唔對，編哂啲國軍降兵做最前線

根本就當香港係化外歸順既刁民

要整條 致香港人：你們的中國從沒有愛過你

d動畫網都限中國大陸

我個廢老老豆回應

你問：咁老豆你收咗咩利益？

既然都話為利益做野，共產黨比咗咩利益佢去幫佢（共）？

咪就係有得做紅衛兵，仲有有捱餓嘅機會，之後感謝黨比呢個機會佢

夠鐘瞓

屌呢樣野講左好撚耐啦 佢地不嬲有彩拎就一家親 冇彩拎就你地香港人

三等奴隸
香港仲有班老野愛國愛上腦
明明連D高官都係全家移左民先愛國

最好啦，屌

呢樣野...我由回歸前講到今時今日...啲人都當我on9...
對內地黎講香港人只係外國人養過嘅狗...所以需要種族清洗...又點會單單只係用黎生財...
唔好又比我批中...當經濟出問題果時...話之你咩顏色...準備做“人民銀行”啦

利申：發夢果時周公話我知嘅

支那想搵香港著數時就話大家都是中國人 你也是香港人
支那冇著數時就會話 一日最衰都係你班香港人
冇我地中國人你地香港人死左啦

啱啊，其它地方移民都要錢或者有技術，但香港每日150個咩都唔要，公屋，綜緩，生果金就咩都有佢地份

到底香港人做錯野
真係慘

這不是癈話嗎！中國（共匪）從來就沒有把人民當是人．

呢篇應該貼係撐警牆 等啲廢老認清事實

住新界西仲要比廿蚊tim呀

香港人就錯在太短視，以為咩都唔關佢事，重有政府做錯就一定架啦

多謝絲打

共匪

真係 成日以己度人 以為個個都咁好
但係其實支那政府，支那人同港共都一直諗點樣殺哂香港人

咁又唔好講到咁激進，其實香港人肯自己多留意去理解去思考已經好好多，起碼唔會好似藍絲咁on9就得